721 唔見人 831 打死人 101 槍殺人

今時唔可以再冷氣軍師,
要因為手足受到無理槍擊
我哋要 煲大佢

新叫法
721 唔見人
831 打死人
101 槍殺人

自推 十連發 第一發

自推 十連發 第二發

自推 十連發 第三發

自推 十連發 第四發

自推 十連發 第五發

自推 十連發 第六發

自推 十連發 第七發

推

自推 十連發 第八發

自推 十連發 第九發

麻煩有時間入黎睇睇
【長文】✰✰ 一個港島街坊有野想同今日港島班前線講 ✰✰

自推 十連發 第十發

冇101 係931

「10月1 Fer死人 」
順口啲

新屋嶺 強姦人

[行動POST] 想要靚畫面？銀髮族48小時靜坐咪就係機會囉

警總靜坐現場，有老人有中年人有外國人有後生仔。

好多中年帶哂席同櫈黎，準備過夜。
想有新行動？想要靚畫面？咁你就快啲過黎啦

今日攰唔出都唔緊要，準備聽日接力

同我煲大佢，唔好當銀髮手足係condom

幫幫手 推啦
無就快無人記得 中五生 比槍殺架啦

十連推